DC又贏！DC好嘢！

想通了，DC即將要向Marvel打反擊戰，
換高層後要拼盡全力做電影，拿取人氣。
會首先經海皇Aquaman(Suckman) 進場,先拿奧斯卡。
然後一邊拍Blackhawk一邊拍Flashpoint，以最快速度重啟。
成功KO復仇者4後，DC才能繼續實現夢想，理想。
(搞深度，玩藝術，黑暗，去吹奏女權)
4年重啟宇宙, 將來就可以用小丑屌打Marvel各路英雄。
又要幫平行宇宙和綠燈俠，電視Flash聯繫。
更加可以有能力幫華納打倒迪士尼霸權。
表現好的話可以打入各大影展。
簡直是荷里活主力核心。
我迫不及待好想打飛機了。

cyborg票房一定可以勁過黑豹

對對！
又高科技過Ironman
又黑過Chadwick Boseman
輕鬆賺10億票房！

DLC成為最大贏家

嚴格嚟講, cyborg只係半個黑人, 對於啲有種族歧視嘅人嚟講, 相對會容易接受啲

計票房唔公平，要計埋DLC

又撚狗

曲